突發：疑似再有一名初一義士被捕

【再有初一義士被捕】

有消息指，警方今晚在大埔大元邨泰樂樓以涉嫌參與暴動為由拘捕一名男子。任何人士如有被捕者消息或需要法律支援，請聯絡本專頁，本土民主前線定必盡一切能力相助。

亦都可以聯絡月光

收皮啦你 賤種狗 屌你老母臭閪

死返舊登啦 垃圾